覺唔覺井上正大(門矢士)好型棍

呢排睇返decade,劇情相當垃圾
但井上做嘅門矢士好有魅力,救返成套嘢
串嘴得嚟又夠霸氣
我只係一個路過嘅幪面超人

諗起佢比人點笑穴 ....

我覺得拍牙狼之後再進化左
拍decade2.0果陣
完全唔記得點做返門矢士

佢先係救番成套野

諗起有個巴打同佢做friend 帶佢遊香港
好羨慕

老婆正、情人又正

佢拍時王個樣奸咗好多

佢去到zio果陣 decade大魔王啲氣勢先出翻黎 正傳果30集好撚普通
不過如果東映會繼續拍decade個故事就好

我完全覺得 神牙依個角色改變灑佢既劇路

佢果幾套劇場版都好垃圾

去到zio個陣，雖然出場唔算太多
但做到勁有霸氣，作為世界既破壞者既氣場出哂黎

佢去到zio先好睇

咁犀利？

高登search [夢幻之旅]個次係日本,我同幪面超人成為朋友了
羨慕死人

Zio
Decade season 2

正傳係尋找記憶
Zio 再出場時已經回復記憶，而且有埋新力量
所以戲路唔同哂

decade 1個陣太普通
好彩有decade 2救返佢
型過其他路人甲

啱啱睇咗個post，真係好癲

GVA creative梁仲文丫嘛,佢係香港拍特攝片拍到可以去日本參展好撚勁

絕對唔同意 你睇下Wizard最尾兩集既表現 同埋Gaim昭和vs平成
擺明係decade 1.0既士

又幾神奇

多得個經理人誤會

個故仔好似仲未完
幾時先再拍

套vr睇到我黑白問號